<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 
 <title>Taekwon-Do ITF Strančice</title>
 <link href="http://taekwondo-strancice.cz/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="http://taekwondo-strancice.cz"/>
 <updated>2013-02-21T22:50:19+01:00</updated>
 <id>http://taekwondo-strancice.cz</id>
 <author>
   <name>Jaroslav Urbánek</name>
   <email>skola@taekwondo-strancice.cz</email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>BUDWEIS GRAND PRIX TAEKWON-DO ITF OPEN</title>
   <link href="http://taekwondo-strancice.cz/novinky/zavody/budweis-grand-prix-taekwon-do-itf-open"/>
   <updated>2013-03-02T09:00:00+01:00</updated>
   <id>http://taekwondo-strancice.cz/novinky/zavody/budweis-grand-prix-taekwon-do-itf-open</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Rrádi bychom Vás pozvali na tradiční Českobudějovickou soutěž v Taekwon-do ITF, která se koná 02.03.2013. Realizační team pro Vás opět připravil příjemné závody s rychlým průběhem a přátelskou atmosférou.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soutěže v hlavních disciplínách budou probíhat systémem základních skupin, tzn. každý závodník bude mít možnost více pokusů. Pro kategorie matsogi jsou pak pro závodníky připraveny hodnotné ceny.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Místem soutěže bude sportovní hala VSK SLAVIA - České Budějovice - ul. Na Sádkách.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kompletní informace o závodech najdete v &lt;a href='http://goo.gl/V3Agy'&gt;propozicích&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Sokol — platby na rok 2013</title>
   <link href="http://taekwondo-strancice.cz/novinky/platby-sokolu-na-rok-2013"/>
   <updated>2013-02-22T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://taekwondo-strancice.cz/novinky/platby-sokolu-na-rok-2013</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Vážení,&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;dovolujeme si upozornit, že se blíží termín pro platbu členských příspěvků TJ Sokol Strančice. Pokud jste tak již neučinili prosíme o neprodlenou úhradu nejpozději do &lt;em&gt;28.2.2013&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Roční známka činí:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;600,- Kč pro děti do 18-ti let věku&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;900,- Kč pro dospělé.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Bankovní spojení: 2600317334/2010&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Variabilní symbol = ID na vaší plastové členské kartičce Taekwon-Do ITF Strančice.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;V rámci členství je každý pojištěn proti úrazu v prostorách TJ Sokol Strančice a v rámci tréninku můžeme využívat prostory sokolovny a její vybavení.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Děkujeme.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href='/kontakt/#hospodar'&gt;Monika Dobíhalová&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>MČR 2013 Benátky nad Jizerou</title>
   <link href="http://taekwondo-strancice.cz/novinky/zavody/mcr-2013"/>
   <updated>2013-02-16T09:00:00+01:00</updated>
   <id>http://taekwondo-strancice.cz/novinky/zavody/mcr-2013</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Rádi bychom Vás všechny pozvali na závody, které se konají 16.02.2013 v Benátkách nad Jizerou.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kompletní informace o závodech najdete v &lt;a href='http://goo.gl/KoKCH'&gt;propozicích&lt;/a&gt;. Dále je zde již finální &lt;a href='http://goo.gl/Qrm72'&gt;seznam přihlášených účastníků&lt;/a&gt; za naši školu.&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Zpráva o činnosti za rok 2012</title>
   <link href="http://taekwondo-strancice.cz/novinky/zprava-o-cinnosti-za-rok-2012"/>
   <updated>2013-01-20T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://taekwondo-strancice.cz/novinky/zprava-o-cinnosti-za-rok-2012</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Škola Taekwon-Do Strančice je členem Sokola Strančice od roku 2004. V tomto roce probíhají v prostorách sokolovny tréninky 2x týdně vždy 2 hodiny, a to v úterý od 17:30-19:30 a v pátek od 18:00-20:00. První hodinu cvičí nábor a nižší technické stupně, druhá hodina je určena pro pokročilé a mistrovské stupně. Do náboru se mohou hlásit děti od 6-ti let, ve vyjímečných případech přijmeme i děti v předškolním věku.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Počet cvičenců Taekwon-Do Strančice:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;rok 2012: 46&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;rok 2013: 59 (předpokládaný počet)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Tréninky probíhají pod vedením trenérů Petry Bláhové (II.Dan), Josefa Kubáta (II.Dan) a Jaroslava Urbánka (III.Dan). V hodinách určených pro začátečníky a nižší technické stupně aktivně pomáhají asistenti (žáci s vyššími technickými stupni).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I v letošním roce jsme se pravidelně zúčastnili řady tuzemských i mezinárodních závodů, seminářů a školení, kde jsme dosáhli opět výborných výsledků. Radi bychom zmínili především seriál závodů, pořádaných Českou Národní Unií Taekwon-Do ITF, a mezinárodní závod Czech Open, pořádaný Českým Svazem Taekwon-do ITF.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rok 2012 byl školu Taekwon-Do Strančice rokem velkých změn. Na začátku října 2012 jsme založili občanské sdružení a stali se tak neziskovou organizací s názvem Taekwon-Do ITF Strančice. Dále jsme uvedli do provozu zcela nové webové stránky &lt;a href='/'&gt;wwww.taekwondo-strancice.cz&lt;/a&gt; a tradičně jsme pod záštitou TJ SOKOL Strančice uspořádali 1.12.2012 Vánoční turnaj, spojený s oslavou při příležitosti 10. výročí založení naší školy. Děkujeme všem, kteří si našli čas a přišli s námi tuto významnou událost oslavit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tradiční poděkování patří také našim sponzorům společnosti PORTA s.r.o., značce SEAT, p. Jiřímu Jančíkovi zastupiteli MÚ ve Strančicích a TJ SOKOL Strančice.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S pozdravem&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href='/kontakt/#hospodar'&gt;Monika Dobíhalová&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Nové členské karty a jejich využití</title>
   <link href="http://taekwondo-strancice.cz/novinky/nove-clenske-karty-a-jejich-vyuziti"/>
   <updated>2013-01-20T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://taekwondo-strancice.cz/novinky/nove-clenske-karty-a-jejich-vyuziti</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Rádi bychom Vás touto cestou informovali o nových členských kartách. Každý dostane po odevzdání přihlášky svou &lt;em&gt;členskou kartu&lt;/em&gt;, která bude sloužit jako doklad o jeho členství ve škole &lt;em&gt;Taekwon-Do ITF Strančice&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Členská karta je oboustranná, kdy přední strana na sobě nese tyto údaje:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;jméno a příjmení&lt;/em&gt; člena&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;unikátní identifikátor &lt;em&gt;(ID)&lt;/em&gt; člena, který slouží jako variabilní symbol &lt;em&gt;(VS)&lt;/em&gt; pro placení prostřednictvím bankovního převodu&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;osobní heslo &lt;em&gt;(PIN)&lt;/em&gt;, které bude dobudoucna sloužit pro přihlášení na &lt;a href='http://www.taekwondo-strancice.cz/'&gt;stránkách školy&lt;/a&gt; a nebo k ověření člena v rámci elektronické komunikace (např. online přihlášení na závody či zkoušky apod.)&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;QR kód (v levém horním rohu), který slouží pro rýchlý přístup ke kontaktním údajům školy a všech jejich zástupců prostřednictvím mobilního telefonu.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;a zadní strana nese tyto údaje:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;období září až červen,&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;ČNUT a Sokol,&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;které slouží k přehledu o stavu úhrad členských příspěvků ve škole, v &lt;a href='http://www.sokolstrancice.cz/oddily/taekwon-do/'&gt;Sokole&lt;/a&gt; a v &lt;a href='http://www.taekwondounie.estranky.cz/'&gt;ČNUT&lt;/a&gt;. Tento stav je vždy aktualizován &lt;em&gt;&lt;a href='/kontakt/#hospodar'&gt;hospodářem&lt;/a&gt;&lt;/em&gt; na tréninku. Tj. každý člen je povinen si průběžně nechat doplnit do své členské karty známky dle svých uhrazených plateb. Hospodář bude mít vždy aktuální přehled úhrad k danému dni. Tento krok slouží pro Vás jako zpětná kontrola stavu úhrad a pro nás k záloze informací o úhradách každého člena pro případ, kdyby došlo k odcizení či ztrátě dokladů o provedených hotovostních platbách. Pro platby bankovním převodem je záloha samotný výpis z bankovního účtu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Období, než-li nový člen, případně člen, který kartu ztratil, může trvat i několik týdnů. Je to z důvodů, jelikož karty jsou zadávány do tisku externí firmě. Kdy větší objem karet je pro školu levnější a to i z pohledu poštovného. Proto vždy čekáme, až bude potřeba více karet, než-li dojde k odeslání objednávky.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pevně doufáme, že tyto kroky povedou k rychlejšímu, pohodlnějšímu a kvalitnějšímu procesu řešení plateb v rámci školy.&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Poslední trénink v roce 2012 a první trénink v roce 2013</title>
   <link href="http://taekwondo-strancice.cz/novinky/treninky/posledni-trenink-v-tomto-roce-a-prvni-trenink-v-novem-roce"/>
   <updated>2012-12-16T01:00:00+01:00</updated>
   <id>http://taekwondo-strancice.cz/novinky/treninky/posledni-trenink-v-tomto-roce-a-prvni-trenink-v-novem-roce</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Poslední trénink v roce 2012 je v úterý 18.12. Přejeme Všem krásné a pohodové Vánoce a mnoho úspěchů do roku 2013!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;První trénink v novém roce bude v pátek 4.1.2013.&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Vánoční pohár a oslava výročí založení školy</title>
   <link href="http://taekwondo-strancice.cz/novinky/zavody/vanocni-pohar-2012"/>
   <updated>2012-12-01T09:00:00+01:00</updated>
   <id>http://taekwondo-strancice.cz/novinky/zavody/vanocni-pohar-2012</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Za školu Taekwon-do Strančice bychom Vás rádi pozvali na 2.ročník Vánočního poháru a zároveň na společné setkání u příležitosti 10. výročí založení školy.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id='kdy_a_kde'&gt;Kdy a kde&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Závody budou probíhat od 12 hod. Registrace a sraz bude již od 11 - 11:45 hod.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kde&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Sokolovna Strančice&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kdy&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Sobota 1.12.2012&lt;/p&gt;

&lt;h2 id='program'&gt;Program&lt;/h2&gt;
&lt;dl class='dl-horizontal'&gt;
  &lt;dt&gt;11:00-11:45&lt;/dt&gt;
  &lt;dd&gt;Registrace závodníků, poučení rozhodčích&lt;/dd&gt;

  &lt;dt&gt;12:00&lt;/dt&gt;
  &lt;dd&gt;
	ZAHÁJENÍ ZÁVODŮ
	&lt;ul class='unstyled'&gt;
	  &lt;li&gt;Soutěž - TUL (sestavy)&lt;/li&gt;
	  &lt;li&gt;Soutěž - MATSOGI (volný boj)&lt;/li&gt;
	&lt;/ul&gt;
  &lt;/dd&gt;

  &lt;dt&gt;16:30&lt;/dt&gt;
  &lt;dd&gt;Vyhlašování vítězů, společné foto&lt;/dd&gt;

  &lt;dt&gt;17:00&lt;/dt&gt;
  &lt;dd&gt;Promítání filmu a záznamů ukázek a závodů Taekwon-Do&lt;/dd&gt;

  &lt;dt&gt;18:30&lt;/dt&gt;
  &lt;dd&gt;Volná zábava, oslava 10.tého výročí školy&lt;/dd&gt;
&lt;/dl&gt;
&lt;h2 id='informace_pro_zvodnky'&gt;Informace pro závodníky&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dobok&lt;/strong&gt; &lt;br /&gt;Kdo má, tak již čistý a vyžehlený úbor na cvičení společně s páskem. Jinak samozřejmě tepláky, obuv a mikinu na cvičení.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Chrániče&lt;/strong&gt; &lt;br /&gt;Pokud máte některé z chráničů jako je:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;chrániče rukou&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;chrániče nohou&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;chrániče genitálií (suspenzor)&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;chrániče holení&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;chrániče zubů&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;případně chrániče na hlavu (závodní přilbu na Taekwon-Do/Kickbox)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;tak je vzít s sebou na závody.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id='zvrem'&gt;Závěrem&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Kdo se zatím ještě nepřihlásil na závody, učiňte tak prosím v PÁ 16.11. nebo v ÚT 20.11. (věk, výška, techn. stupeň). Děkujeme.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na viděnou se těší Petra, Pepča, Jarda a spol.&lt;/p&gt;
&lt;p style='margin:30px 0;'&gt;
	&lt;a class='btn btn-large btn-block' href='https://docs.google.com/open?id=0B3nVMASu8XeFbkV4M1d0TGYwaFE' target='_blank' title='Pozvánka na Vánoční pohár 2012'&gt;&lt;i class='icon-download'&gt; &lt;/i&gt; Zobrazit pozvánku&lt;/a&gt;
&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Zkoušky na žákovské technické stupně</title>
   <link href="http://taekwondo-strancice.cz/novinky/zkousky/zkousky-na-zakovske-technicke-stupne"/>
   <updated>2012-11-27T17:30:00+01:00</updated>
   <id>http://taekwondo-strancice.cz/novinky/zkousky/zkousky-na-zakovske-technicke-stupne</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;V tomto termínu se budou konat žákovské zkoušky na technické stupně 9. &amp;#8212; 1. kup.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na zkoušky se bude vybírat v týdnu &lt;strong&gt;od 12. do 16. listopadu 2012&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Zkoušky bude moci skládat pouze ten, který bude umět stanovený rozsah ke zkouškám na příslušný technický stupeň.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Založení bankovního účtu školy</title>
   <link href="http://taekwondo-strancice.cz/novinky/o-skole/zalozeni-uctu-v-bance"/>
   <updated>2012-10-29T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://taekwondo-strancice.cz/novinky/o-skole/zalozeni-uctu-v-bance</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Dnes byl zřízen transparentní bankovní účet školy ve FIO bance.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Číslo účtu&lt;/strong&gt; &lt;br /&gt;2600317334/2010&lt;/p&gt;

&lt;h2 id='platby'&gt;Platby&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Od tohoto dne je možné hradit členské příspěvky a ostatní platby na bankovní účet školy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;V rámci transakce je třeba uvést do &lt;em&gt;zprávy pro příjemce&lt;/em&gt; jméno a příjmení (za kterého se provádí platba), dále pak &lt;em&gt;období&lt;/em&gt; případně typ platby (Sokol, ČNUT).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Příklady:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;členské příspěvky&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;Josef Novák, září&lt;br /&gt;a nebo&lt;br /&gt;Josef Novák, 09/2012&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Česká národní unie Taekwon-Do ITF&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;Josef Novák, ČNUT&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Sokol&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;Josef Novák, Sokol&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Naše škola se stala občanským sdružením</title>
   <link href="http://taekwondo-strancice.cz/novinky/o-skole/skola-taekwon-do-itf-strancice-se-stala-obcanskym-sdruzenim"/>
   <updated>2012-10-01T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://taekwondo-strancice.cz/novinky/o-skole/skola-taekwon-do-itf-strancice-se-stala-obcanskym-sdruzenim</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Rádi bychom Vás touto cestou informovali o změnách, ke kterým dochází pro nastávající školní rok 2012/2013. Nově se stáváme občanskýmm sdružením s názvem &lt;strong&gt;Taekwon-Do ITF Strančice&lt;/strong&gt;. S touto změnou statusu jsou spojeny úpravy členství.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id='registrace_u_mv'&gt;Registrace u MV&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Škola byla úspěšně zaregistrována dne 1.10.2012 u Ministerstva vnitra jako &lt;em&gt;občanské sdružení&lt;/em&gt;, tj. s právní formou &lt;em&gt;neziskové organizace&lt;/em&gt;. Registrace byla provedena pod číslem &lt;em&gt;VS/4-4/90288/12-R&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id='lenstv_ve_kole'&gt;Členství ve škole&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Všichni noví i dosavadní členové školy se stanou členy občanského sdružení. Každý člen má takto možnost se podílet na fungování a rozvoji školy.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id='stanovy'&gt;Stanovy&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Rozsah práv a povinností každého člena školy definují &lt;a href='https://docs.google.com/open?id=0B3nVMASu8XeFY2ZhRGVnbzdtYW8' target='_blank' title='Stanovy Taekwon-Do ITF Strančice'&gt;stanovy Taekwon-Do ITF Strančice&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Doufáme, že toto přinese škole lepší možnost fungování jak z pohledu vnitřního řízení a chodu, tak i z pohledu dalšího rozvoje školy s možnou podporou obce Strančice a případně dalších subjektů, kteří budou naši školu ochotni podporovat.&lt;/p&gt;</content>
 </entry>
 
 
</feed>